[老鬼]家下仲有冇ULTIMA ONLINE既私服玩?

香港仲有冇人玩架?

咁舊
應該得外國ser

我想食雪糕